抗爭鐵三角，任何時候切勿捉鬼

寧接受偽黃，都不願捉錯手足
收編偽黃，不捉一鬼

接受統一戰線戰術，唔好有政治潔癖

Push

核彈都唔割呀!

不要理會失敗主義聲音
正面反擊白票分化謬論
誠懇面對行動反思意見
旗幟鮮明拒絕派系水軍

求pin

推

不捉鬼

push

濃-->儂

打錯

Yeah

好

Lm

請手足們幫手推一推，正個評

抗爭裝備詳解
防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

要人！民間記者會最新問卷調查 《立法會選舉前期民意調查》

有阻膠出現時, 又話要打。

好矛盾啊

正確

Pish

細良 ：勇武自己檢討下點解俾人捉鬼

做好自己啦，
不要捉鬼

成個連唔係on9po
就係五毛分化po

蔡耀昌唔退黨，一票不投民主黨

阻膠等於狗

鬼最想我地內耗對罵分化